Frequently Asked Questions

Q: Can I get a 10% commission for your website?
A: YES.
Q: Can I get a 10% commission for your website but I have to wait for my next of kin to be notified of my next of kin?
A: We have to wait for your next of kin to be notified of our next of kin, so make sure you are allowed to do business to us.
Q: Can I get consent from your bank/financial institution to use my money to pay for your website?
A: YES.
Q: Can I get your personal address and phone number for an official visit to your bank?
A: YES.
Q: Can I get your full name, address, telephone, and fax numbers for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, phone, and fax numbers for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, phone, and fax numbers for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, and bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, and fax number for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q: Can I get your full name, address, fax number, address, bank account information for an official visit to your bank?
A: NO.
Q